放射天團五堅情！娛百狼人殺 & 叮咚五堅情討論(228)

《凹嗚狼人殺》是台灣八大電視台旗下節目《娛樂百分百》的一個單元，舊名曾為《94間諜94狂─天黑狼人殺》。
由於收視率高，深受觀眾喜愛及熱烈討論，並成為最受關注的單元，YouTube的點擊率多次超越百萬，因此由不定期播出變成固定單元，甚至幾乎每天播出。

逢星期二至五香港時間21:00，於娛百官方YouTube頻道播出。
歡迎加入直播及賽後覆盤。

問米佬係羅志祥
Q：為何羅志祥被稱為問米或米爺？
A：因為他是通靈系玩家，經常以問米形式通過靈媒而裸點三狼，詳情請觀看2019.08.16。
米粉請退散

基本專業術語:
閉眼玩家：夜晚未能睜眼採取行動的角色。
民及民以上：身份較好的人（民或神）。
狼殺：意同「刀」，夜裏被狼人殺死。除第一晚以外，被狼殺的玩家不能發言。
自刀：狼人自殺，用以騙取女巫的解藥與信任。
銀水：被女巫救活的人。
金水：預言家查驗的好人，或是場上已經確定的好人。
查殺：預言家查驗的狼人，或被騎士翻牌查驗的狼人。
毒殺：夜裏被女巫毒死，死者沒有遺言且不能使用槍殺技能。
槍殺：意同「帶」，狼王或獵人死亡時可開槍殺人。
認狼：承認自己的狼人身份。
自爆：狼人主動爆出自己的狼人身分後淘汰，使遊戲強制進入黑夜，讓該狼人後置位無法發言。
票死：每天入夜前場上存活者投票，高票者遭淘汰，可發表遺言。
歸票：由存活的末置位玩家歸納狼坑，並建議好人陣營將之票死。
衝票：意同「綁票」，指投票時某幾名玩家有計劃地一起去票同一個人的行為。
抿身分：遊戲一開始玩家確認角色牌後，藉由觀察表情與反應來猜測各玩家身分。
炸身分：假跳神職查殺或報銀水以測試並觀察其表情反應是否像狼人。
丟水包：首日前置位對重視的後置位發言施加壓力，以製造話題。
擋刀：假跳某神職，降低該神職被狼殺的風險。
退水：承認假跳身分。有時被用於宣告退選警長。
聊爆：發言積極但內容或邏輯貌似狼人。
扛推：發言積極且企圖票死好人，被視為狼人的一種表現。
划水：發言內容過於簡略，快速帶過並且未積極尋找狼人。
跟風：發言跟隨其他玩家，未積極提供自己的看法或觀點。
踩：發言時指出某玩家的發言和狀態不好的地方，而懷疑某玩家可能是狼人。
祼點：在第一天沒有資料情況下發言時便點出自己認為是狼人的玩家。
狼坑：發言時列出自己懷疑是狼人的玩家號碼。
容錯率：表示狼坑中某玩家的狼人可能性相對較低。
輪次：1.指遊戲進行時雙方陣營的領先程度。 2.本輪會被考慮票死的玩家。
跳：意同「拍身分」，宣稱自己是某神職或平民。
假跳：不是該身份的人自稱是該神職或平民。
悍跳：狼人假跳神職。
對跳：兩人以上跳同一個神職。
狼互咬：兩隻狼人刻意互踩對方是狼互相攻擊，以誤導好人相信二人並非同伴。
倒鈎：狼人為隱藏身分，故意做出支持好人陣營的行為。
場外：與玩家發言、表情、投票等遊戲本身無關的因素，如夜晚的動靜。
交牌：指狼隊已自知無法獲勝，選擇投降提前結束遊戲。
警下：未曾起身競選警長的玩家，有選出警長之投票資格。
上警：起身競選警長的玩家，無論是否退選，皆無選出警長之投票資格。
警徽流：警長事先宣告未來警徽流向，以便警長死亡不能發言時能透過警徽傳遞驗人訊息。
撕警徽：警長被淘汰時不移交警徽。

網友推薦集數：
Youtube 懶人播放清單：
1. 2018.08.20 風田名言出處
2. 2019.06.07 可能是史上最氣的一集
3. 2019.06.21 警長局+高玩紀卜心
4. 2019.06.28 無上帝視角+高玩配置
5. 2019.08.02 無上帝視角+警長局
6. 2019.09.23 娘娘槍+到底是誰兵變我出處
7. 2019.10.03 鋒澤舞狼出處
8. 2019.11.18 陳零九單人大戰三狠狼
9. 2019.11.29 素人潔米跳神擋刀
10. 2019.12.27 狼王自爆放生女巫嘅結果 (見面會)
11. 2020.01.14 搞笑唱歌局
12. 2020.01.20 小狼扮豬食老虎搞笑英文局
13. 2020.02.06 獵人假穿女巫帶啱風向
14. 2020.02.12 邏輯型狼高玩完美帶風向
15. 2020.02.21 愛神嘅正確玩法
16. 2020.02.25 三狼高玩完美分工秀全場
17. 2020.02.26 (1)騎士前置位發言直接抿中三狼(2)歡樂獵人局
18. 2020.04.14 三狼完美分工 狼王操作carry全場 (石像鬼/守墓人局)
19. 2020.04.15 兩狼裸露 最後一狼力挽狂瀾反敗為勝
20. 2020.05.27 完美估中狼隊劇本 紀走心舌戰晉賴友誼筆記 (十二人警長局)
21. 2020.06.02 狼隊精準刀民反敗為勝
22. 2020.06.19 最強遺言家扭轉乾坤 狼王自帶石像鬼功能 (季冠賽)
23. 2020.07.07 冇上帝視角愛神局 狼隊首次屠城成功
24. 2020.07.27 狼兄狼弟大反轉 偉晉反常理操作竟奪MVP
25. 2020.08.05 狼弟準確下刀 查個毛查到完場惹意外戰果
26. 2020.08.14 偉晉反金變髒水 四狼上警衝鋒屠神 (十二人石守局)
27. 2020.08.26 狼王帶巫屠神局 平民跳守逆轉勝
28. 2020.09.24 高配雲集 凱希古典樂表水帶隊奪MVP(十二人警長狼兄弟局)
29. 2020.10.26 史上最高配置局 九澤沁上警跳預死不退水做乜鳩(真・季冠賽)
30. 2020.11.24 娛百狼殺第一次滴滴代跳成功！！！ (魔術師局)
31. 2020.12.01 被高壓考驗配置 Magician Lai博心態保預成功 (魔術師局)
32. 2020.12.10 首夜被愛神抿爆 狼隊絕地一搏

凹嗚狼人殺數據整理
玩家、局式、勝率數據：

每個post都有人問嘅八卦FAQ：

W0LF(S)五堅情為凹嗚狼人殺延伸出的男子團體，由顏值擔當邱鋒澤，主唱擔當黃偉晉，舞蹈擔當賴晏駒(小賴)及RAP擔當陳零九、婁峻碩組成，團名Ｗ0LF(S)是以他們的名字：Wayne,09,Lai,Fengze,Shou 合併而成。

團體成立的契機為偉晉跟鋒澤於獵人局2019.09.23創造出「到底是誰兵變我」的金句跟情節，從而誘發創作第一首歌「兵變」的靈感，接著鋒澤先後邀請零九，偉晉以及小賴一起合作而組成W0LF四堅情。

2020年4月，娛百製作〈叮咚五堅情〉，Rapper婁峻碩(Shou)正式加入成為五堅情。

娛百環節《叮咚五堅情》:

第一季: 五堅情2天1夜的宜蘭行程，將5人私下吃、喝、玩、樂、睡真實私下面貌，完整呈現在螢幕前。

第二季: 新北市北海岸夢幻露營，展開2天1夜同居生活！

陳零九與邱鋒澤融合遊戲和音樂，創作狼人式情歌

《天黑請閉眼》

《天亮請睜眼》

《絕對發言》

W0LF四堅情《兵變》

W0LF四堅情《速食愛情》

W0LF(S)五堅情《All Day》

W0LF(S)五堅情《#反正我好看》feat.Samsung

其他常玩合作歌曲 Playlist:

Inside Joke及人物關係圖解釋：

高玩丫語錄 (歡迎投搞)

師父零九救我(0995)

高玩零九及大師兄鋒澤透過重播覆盤以前狼人殺，指導新手玩家如何玩狼人殺。

附貪食鬼、五堅情問卷、鬼故特集等精彩五堅情互動單元。

暫時休業

Youtube Playlist:

基本專業玩法

Q: 代丫頭問：為什麼狼王第一天出局不應該選擇帶預言家? 什麼時候可以考慮帶預言家?

A: 一般娛百十人局不應該選擇帶預言家。首先,預言家是可以交由晚上狼殺時間由狼同伴在屠邊時作決定，無需在日間決定。

其次，帶外置位帶中女巫的話可以讓女巫無法開毒，減少一輪次毒殺狼。若帶中第四神或三民其中一民,都有助屠邊勝利。

狼王帶中獵人是以上最為不佳的結果，因為獵人有機會開槍追回輪次，但鑑於第一日資訊不足，獵人可能選擇壓槍，這也是有助狼人屠邊。

狼人可以考慮帶預言家在於預言家是警長擁有警徽下，帶預言家可以讓警徽流無法發揮最大作用。

Q: 為什麼被預言家發查殺需要拍身份?

A: 儘管你作為好人知道自己被狼人預言家發查殺，但外置位其他人仍在分辨真假預言家。誠實地拍身份是最有效讓好人得悉你身份及判斷預言家根據。

被查殺牌可為視野最清晰的一場牌，需要努力表水、點出狼坑及為真預言家號票將狼人放逐。

不拍身份會被視為民及民以下，從而可能被放逐,令輪次落後甚至拉垮好人陣營。狼人被預言家發查殺亦需要拍身份，點狼坑，除非你打算自爆。

Q: 警徽流點玩? 咩叫雙金撕警徽 雙殺外置位?

預言家第一日唔跳嘅後果：

2019.09.05 | 2019.09.06 | 2019.09.30 |

2019.10.24 | 2019.11.13 (冇上警) |

2019.11.18 | 2019.11.19 | 2019.11.22 |

2019.11.25 | 2019.12.12 | 2020.01.08 |

2020.02.11 | 2020.02.12 | 2020.03.17 |

2020.03.19 | 2020.08.05(+雙狼羅漢跳)

2021.01.13 (預言家死都唔跳，狼刀石像鬼）

私心置頂

Nplm

nplm

第一眼睇以為男人

因因係咪要成為泥灘男2號
雖然頂泳帽真係唔得

真係好似男人

俾你咁講 第二幅係有啲似

晉仔好靚仔 晉仔好靚仔 晉仔好靚仔

講完真心幾似

都話㗎啦

直情係

出戒指

好靚仔

我想要個model

噢買尬 呢個想買
低調得來又算ok靚 不過有冇其他款

佢係咪要箍番d女友粉返黎

真係幾似

當頸鍊戴幾靚 粗戒指唔係幾啱女仔戴
靚仔到

舊嗰隻靚啲

我見有張相有埋條錬 箍到實一實
發現同大家嘅重點又錯開 你地個個淨係掛住望個model

大家想要個model多過隻戒指

比你同水水講完下一秒即滅火

好靚呀呢個想買

笑咗
邱生都靚仔 幾時到09師父

太漂亮了

但買戒指有簽名卡片送
當頸鏈係ok嘅

原來唔送鏈要自己加

鐵站澤鳥

呢張隻手指好短好好笑
女仔真係少少難carry

我都覺得當頸鍊戴靚啲

佢個眼皮位真係好高
輪廓好出

笑咗，大家喺度研究個model

比較想知佢搽咩唇膏

舊嗰隻係靚啲同埋有紀念價値啲 嗰陣都有買

唔知幾錢呢

唔係用雙眼皮貼貼出黎既咩

我估應該起碼要NT 1500 up

親筆簽名

靚喎

係時候出擊箍返住啲女友粉

我都request 左
我係w

手飾台

到最後都係唔明點解叫日環食

其實係咪求其一個罕見天文現象都講得通佢個意思
我哋唔明者

佢話身邊任何野都可以係日環食
真係越聽越唔明

1集集追 2只係睇中後期
宥嘉老蕭同啲飛行導師好正
因為睇聲林先過狼殺
而家先知原來采子同三刀去2踢館

號外 沁b ig 6萬人喇

沁b ig 6萬啦

好想快啲有得睇

三刀啲反應

原來要咩女 如果龍女係度的話.......

預言家

封面圖九晉襯到
呼叫九晉黨

出現了

九晉黨喺度好似愈嚟愈強大

九晉同框就係糖

Yo yo yo

今晚有冇得睇肚腩

期待九叔被晉仔引到盒盒盒

預告最後1秒已經有 搭埋膊頭添

頂 忍唔住浮上嚟講
呢張真係

masha加油啊上次2年八班閃避球型到

我都係俾佢嗰次圈左粉
期待佢今晚遊戲王嘅表現

今晚邊個會遊戲王咩凡凡呢

凱比翻生啦

九叔個頭好qq

笑死我 pat陰剪到咁短

變返有電凱比

好得意 後生左好多

竟然翻生先過連仔俾我改名

蟑蟑你咪唔使改名囉

想改做翻生

思佳姐好搞笑估唔到真係會玩

本來以為主角係凱比 但亮點係九叔

我睇咗兩次確認係咪九叔
大鑊啦正式走上奶九不歸路

奶九好！得！意！！！！！

呢個廚房景 錄乜野呢

我研究緊九叔對面嗰個係咪大大

奶九

俾你咁講又覺得有啲似
唔通五堅拍片

我都覺得似係五堅同凱比一齊拍片

好似真係 認得啲頭髮

奶九呢個look好可愛

仲有件灰hoodie一睇就係佢

應該係 大大story澤仔都係度

佢個story成班好嘈

係咪得我覺得澤仔好似番茄

班屁孩喺後面繼續用高音搗亂

邊個前兩日話佢唔著fengme新衫
即刻著俾你睇

但紅黃好大陸好核突

呢件嗰日簽票會已經著過啦

我認得耳仔
係咪諗住拍五堅過年上嗰條片呢

有可能，枱面有糕點

大大呢個熊熊look好得意

熊大大大

你哋三個想點有冇咁同步

點解業配都可以咁高質
水晶寶寶真係張張相都靚到可以做wallpaper

一碌入嚟連續三個都係水晶寶寶嘅po

啱啱想po
點知俾漂漂快咗一步

個頭好似學生哥

知唔知運費大概幾錢

海外買3隻免運費

台幣2800一隻,買唔起3隻咁多

圖二成個小矮人

你預30-40左右

表兄弟

好濛

中間個2個好襯

轟轟愛你

今晚係咪要cap好多圖

Gif
咁對比番九叔新髮型靚啲

妹妹頭世界第一

最唔鍾意佢金色中分頭

貴在個簽名

會有機會拎到嘅
今次真係唔值

想問今晚係咪冇狼人殺?
見Youtube得遊戲王既

巧可愛

冇啊依家得二三四先有狼殺

突然覺得九叔同大大隻碟好抵買

理智與感情爭扎中

20 首歌連簽名加狼人殺牌
500 抵到阿媽都唔認得

好彩個陣買左

鳥鳥成日我

係咪得我起格

因為個陣係衝動購物
買完個刻有後悔到

你不是一個人

聽日警長局

睇暐弘直播先

小駒駒

呢排咁多嘅
但全部都好垃圾

教玩音樂

小肚肚呢

得好少

我飲緊水佢先跳 爭啲噴出來

預告睇咗好多次 已經免疫

點解今日好似個個咁易一跳就過既

即係唔得

一講即刻跳唔到

大大仆街咁仆

大大可摸以練下唔用塊面落地

忍唔住一陣間整個gif

我覺得佢新碟造型唔好睇
個齊陰

九叔好似冇上次咁輕盈

肥咗

可能個小肚肚變左大肚肚

小賴咁勁

九晉好醜呀跳得

竟然過到

黃偉晉不轉彎是什麼發言

笑死我

可以個屁

Gif

大獲 大大辛苦哂

大大幾時先練下其他跳法
呢個用面落地應該會痛

死火喇 大大

搵個咁重嘅上去得唔得㗎

我依家好擔心大大

扯唔出

Masha 可唔可以唔好講真話

Oh no 我唔記得有個要孭住

me

食花生

要開始了

揹住凡凡吧

大大

真係燈中要做gym

我笑到

好像沒有辦法

慘叫開始

成日講真話

今日第二次

唔怪得呢排密密練

大大個屎忽有冇事

屁股太大喇

好好笑

求大大驚恐樣gif

等我專心睇埋先

笑撚死我

佢跌落去果下好似遭遇地震咁

鄧大大慘

好慘呀

賴妹好好

冇得睇九叔玩添

masha好得意

masha同艾薇好得意

係Masha做gym

大大抽到藍6嗰下好得意
佢哋好臭手
艾薇好cute

Masha 辛苦了

masha

陰公

兩隊加埋玩左1分鐘都唔夠

瞬間就完左一回合

大大繼續

ma來

訣竅就係奧炮

究竟佢幾時先唔會射落地下

有冇咁快

煩煩有無咩係識玩
去上型男大主廚算啦

啱啱都想講
每一關都係負累

艾薇好qq

當patrick嗰啲喺遊戲王都派上用場嘅時候

其實大大你自己玩都一樣數落人地

masha都上過聲林2，唔知本身同艾薇fd唔fd呢

改一改規則
揹對面隊

即必變神隊友

煩煩

情色的豬
係咪暗示

佢可摸以唔好再上

隔勁遠都可以避

啲道具有冇咁廢

完全冇貢獻

佢抽到香 (1/3機會)
算有D貢獻

可能無maintain過就拎返以前個個
都成年幾無用過

Masha有上過咩

娛百嘢完全唔出奇

驚恐樣
心痛水晶寶寶
其他環節未睇 淨係睇咗呢part

Masha 一日三次

隔住個mon都feel到幾驚恐

masha真係好坦白好正

趕收工

好撚正masha

嗚嗚 心痛到想幫佢玩

注意，條片一開始係問米

慘係咪撞到下巴

最慘係上面個個壓落嚟

好正 定係佢哋就熟㗎？

最後2秒都比我捕捉到

心痛水晶寶寶

丸丸金水

愛你

佢要上聲林咁慘出左道咁耐

九晉讚啦

可摸耳搵人教下呢兩表兄弟點樣跳得型啲
兩個一齊咁樣笪落去好醜

襯一臉

肯定好重平時辛苦3刀

字幕仲寫飛鼠晉 土撥鼠就有佢份

搵澤仔教

其實正常隻手係咪應該要撐一撐住
好驚佢哋隨時整親

用手撐其實都好危險

佢地高同大隻太多 學唔到

睇佢講解又幾有趣 暐弘真係越睇越可愛

賴妹應該學到

佢講廣東話好得意

聽日上警又有孫生 屌

又攻擊我澤

乜原來呢個係佢黎

煩煩肥到隻豬咁咩事

煩煩又肥又矮

肥矮都算，仲要唔識著衫，今集個look突顯晒自己缺點

真係好柒
今日09做咩無遮肚腩

又要拎翻小花嗰張圖出嚟

可愛不做作
我煩姐咩 咁虐待我晉

奶大屁股大

點知肚腩都大

救命笑到仆晒街 今集凡凡肥係焦點

笑死 佢都覺得自己好慘

今晚究竟咗凡凡幾好次

小賴衝落街買殺蟲水好好笑

我諗緊我自己如果一個人住 係咪都會咁

我一個人應該搞唔掂 要搵人幫拖先得

依家嚇到開直播

笑死

蟑會滅滅蟑

著到保護衣咁

戰鬥裝...笑死

咁慘㗎 冇人殺上去幫佢

嚴陣以待

我笑到流眼水

直播仲要卡住

千五人睇蟑會滅殺蟑螂好荒謬

原來有人打電話教佢

勁好笑 大大 思佳姐 言甚麼脩 都係到

叫到好似撞鬼咁

係飛天小強

見着佢飛走

二千幾人睇佢叫

宣傳真係笑死我

識飛真係超恐怖

綜口味以後要就住呢個題材做落去

點解佢咁驚 著咁厚 但係唔著拖鞋

九叔到

九叔都入直播

表示佢驚曱甴驚到爆炸

九叔 我自己也怕得要死

雖然佢驚曱甴呢樣野就大家知 但係真係好好笑

好正 叫佢search youtube

2700

一陣間睇吓先

其實隻曱甴係咪真係係個袋入面?

我覺得飛走咗啦

咦原來真係喺入邊

仲要真係咁大隻

屌好撚大隻

緊張已經出汗 仲要著咁多衫梗係爆汗

cls好撚大隻

結果屋企依然咁亂

小賴屋企好亂

成3千人睇佢捉小強好痴線

焗桑拿效果

會唔會上新聞3千人睇滅蟑

又可以斷捨離

唔知要拍多幾多集綜口味先執得完
跟住一個月打回原形

好期待

馬克：有排拍

永續單元

直播完應該要去沖涼啦

你們再講 老師要來

睇嚟真係要嚟

唔止搵老師 要搵埋滅蟲公司

剛剛先睇到小賴開live
佢間屋執過㗎啦？打爛老師招牌wor

佢地只係執一少part
好似星期日又再去執一過嚟

好核突

嘴唇

要執完屋先

核突到依家唔係好想見到自己個名

小賴嚇到瘋狂爆粗

唔係走甩咗呀嘛

好恐怖 我平時唔驚呢啲嘢 因為見得太多
但賴妹屋企嗰啲真係好恐怖

佢真係好驚

張床係乜料老師應該想殺左佢

荳姐張床竟然送左俾小賴

點解咁快又咁亂

btw小賴間屋真係要再清潔下
思佳姐要去幫下手

笑死 我荳張總冠軍床褥變咗垃圾 同其他嘢一齊囤積

老師一定要佢只能留一張
床呢D有排都唔會換一次

業配化妝品

無法想像間屋企點解可以冇窗

其實冇窗係咪平好多
我真係頂唔順冇窗

無窗佢都敢係咁噴真係好擔心佢 思佳姐都驚佢中毒

噴過陣味真係好難聞

隔住個mon都聞到陣味

無窗真係好難散走陣味

小賴真係留左直播

值得紀念事件之一殺蟑螂

多人跟直播，值得留念

方法黎講艾薇個隻最好最唔會傷

屌 好奇五先生 個channel 好恐怖
九叔真係靠害

應該都係廣東話底

頂 完全唔敢睇任何一條片

好耐之前有望過呢個channel

幾得意

我都忍唔住開咗嚟睇
一路睇一路覺得身好痕

我當生物學咁睇

點解九叔會叫人睇個咁既channel

其實焦凡凡係咪冇時冇刻都諗緊要點樣搶fo？
屌真係好唔鍾意佢，冇樣冇身材冇效果又肥又矮成粒馬蹄咁都算
仲要成日大嗌，只要對住鏡頭就見到佢做d 又做作又懶cute 嘅表情動作
見到masha 要孭佢就覺得masha 好慘

題外話，masha 好可愛
以前佢主持個陣其實我最鍾意佢同宇辰

我鍾意你呢句

masha真係好charm
尋晚跳龍門型到爆

樣嘅問題
明明Patrick跳過都係做一樣嘅嘢，俾呢度話打冷震

靚仔大哂
不過大大都讚佢仲勁過派翠克架

咁我都相信水晶嘅眼光係正常嘅

應該係 但係冇窗點住
住得勁唔舒服
同埋唔明賴妹呢啲咁信風水既人點解可以接受到冇窗

琴晚訓左 今朝淨係睇番d story都笑死我
辛苦哂阿賴

時差咗 但係殺蟑螂都有三千人睇都係得小賴先做到
同大大要小賴同啲水晶道歉有七千人睇有異曲同工之妙
小賴會唔會真係可以dum咁啲嘢 見到都唔開胃

佢尋晚噴咗半樽都有
間屋又開放式
唔知佢點瞓

成粒馬蹄 真係講得太好
抽冰磚個part佢開頭坐喺上面玩頭髮扮可愛 好難頂

masha又高啲 過到係勁過派
睇番之前Fire主持棒單元
而家得番佢同水晶寶寶兩個
諗起上次聖誕局話嚟緊要紅喇
可能真係會

希望佢真係去全明星2

今晚睇下思佳姐幫薔薔執成點先

我都好期待masha

上次見到佢化妝掃上面d塵 佢仲話可以用
我勁反胃

唔好燈
一定唔會上全明星2 一定唔會紅

全明星先係佢舞台...

突然覺得呼呼無佢咁難頂

搞到全集focus就去似去左佢度又肥又論盡

大佬我想睇艾薇唔係想睇你佢個身位差唔多等於兩個艾薇

到底點解我追既偶像
一個會開水晶直播 一個會開殺小強直播我到底追緊咩偶像 好荒謬

慎入

真係好似一個大冬瓜

真係唔明薔薔明明係有錢女點解平時唔搵個工人幫佢執下

竟然賣得晒

鋒蜜果然財力驚人

估唔到

龍婆嘅力量

係咪銷售策略

點樣策略都要啲鋒蜜肯使咁多錢先得 定係買淨一半都話自己即將完售

ig見到海外粉絲三隻買，本地也買2隻，1隻帶，1隻收藏

笑死 人前人後

佢地拍咩

我見到左邊部機係小九filter黎既

應該拍緊娛百宣傳相

戒指已售完

少癲

可能我地估錯唔係999隻係99隻呢

我都唔信999隻可以咁快賣得晒 限量應該個數會細d

無人可以阻止到龍母斗內原音嘅決心

冇小九

三刀真係正宗屁孩

志銘好可愛

今晚有上帝視角 仲要係35分鐘
同埋又係孫生

佢地啲警長局已經廢到同普通局差唔多

貧窮限制我嘅想像

警長局都咁短時間

小賴話自己今日有一局唔記得規則玩錯左

呢件都係男仔著好睇啲

咁鬼大件

覺得呢件最出得街
希望後面無嘢

好似鬼故
但你講出咗個重點

未開始已經見人吹捧孫生

啲人個腦究竟裝乜

冇得救

開盤啊澤報唔報查驗我估又唔報

澤仔又係石像

高玩丫個頭仲痛緊

睇錯平子

高玩丫又話好人唔會上警既

九叔一嚟中哂

笑咗

九叔又顯靈

細眼版小7 又幾似

小7最近發言柒到

凱希竟然棄

狼一開就崩局

熱心助人 好可愛

熱心助人個後製中左我笑點

小7係咪比郭紹安教壞

貼臉走心

小7近十局好似都冇佳作

連孫生都中晒

問米流通通去死

狼rip

就係佢成日都裸點中 結果個個都鍾意睇佢
覺得佢勁

九叔會唔會又投2号MVP

凱希棄票完全講唔通

凱希今日邏輯not found

要鉤就應該鉤到底

今集點中晒但都玩到35分鐘

狼隊啲發言大崩

今集搞咩 3 6 發言柒到

凱希今日做乜

9叔發言都幾爆

佢覺得2係石像但一開頭又同2解釋

總冠荳始終都係同9叔差一班

覺得佢想扮石像呃狼

好人荳vs好人九
始終都係九叔高一班

号

狼隊byebye

2019總冠軍

2019同2020總冠都認唔到九好

做髒九叔

號要㩒多幾下先出

啱啱先入場，丫頭踩人棄票

好堅持殺4

心疼小7 玩到喊

佢仲有上警添
打倒哂昨日的自己

做乜唔刀預

Mute 鳩垃圾發言

幫手集齊高玩金句

金水後發言埋10金水囉

你覺得高玩丫會識咩

仲盤10係咪狼
班人真係唔識嫁喎

如果佢話覺得34係民 咁澤仔仲跳民？

叫拍身分
話5 7出狼
但又從民出

九叔

拍民但出民

串到

燦笑九

收皮啦孫生

今集好悶

屌仲要吹捧直覺流

熱心助人九

仲要到幾時

好可愛

狼隊幾個啲發言係咩事

孫生係度又少個坑

仲有高玩丫

所以局勢好明朗

好人狼人狀態差咁遠 同佢地做狼隊友真係慘

講緊09

好鬼悶
有冇人recall到對上一集好睇既係幾時 上個禮拜果三集又係辣殺

孫生嘅存在真係
好人爆水 狼又少過坑位
狼人爆狼 狼又慘
無論身處緊邊隊 佢嘅存在都係壓縮緊狼

真係好撚柒鳩燥

總冠軍局狼人咁難玩
因為佢兩個做好人就少兩個坑
做狼人又廢

已經唔記得咗

佢真係好乞人憎

09自作孽

係咪就快又有人貼果張圖，狂binc

諗極都諗唔到

仲有高玩丫啲驚訝樣

然後啲人就覺得佢殺狼人好勁

高玩到連警徽流都唔識

孫生 一講嘢即skip 嘥時間

即call即到

唔expect佢識

same 啱啱遲咗入去睇直播
即刻skip 孫生

Skip 唔到就mute

高玩丫都係
仲話希望小賴查佢on99

Like 爆

下次見到佢哋就遲少少睇
比自己少少空間去skip
mute都冇用 見到佢哋兩個有埋聲

唔怪得上警都咁快完 狼隊崩盤
孫生做好人既發言都係一樣垃圾 又唔好笑

呢集係幾時
想重溫

總冠下集

竟然無人講我荳嘅現場教學
我荳即場教返高玩丫唔可以改警徽流 同埋呢個發言順序代表我荳係金水 真心勁型
小7學嘢啦

小7曾經都現場教學過佢呢排搞乜

孫生丫頭
本身仲諗緊九叔做乜棄票，原來純粹想鞭凱希 笑死

09自作自受
09自己人狼分別都好大 做好人改晒輪次吖嗱

好串
但佢做出嚟又唔會覺得佢串
因為佢串得起

佢完全回晒塘暫停吹奏佢

五堅youtube前兩日一次錄左兩集

其實我荳打嘅點比較用邏輯出發
佢發言就係舒服

正呀 新年有嘢睇
祈禱 睇五堅煎新年啲糕點食 最好有煎窿嘅畫面

小7做狼始終都係麻麻地
尤其悍跳要練多啲，今次俾09詐完太心虛，表水啲視野亂哂
佢真預視角09發錯查殺就一定係狼，唔駛諗咁多，唔駛盤09好人發錯真預查殺呢啲低機率事件

阿九話有一集蠻好笑的
但佢d笑點.......

同埋凱比冇壞呀係小賴唔識開機咋佢話

悶撚到
5 7
09都冇心機玩呢d所謂警長局

可能果集全集都係澤仔自high

咩料唔識開機

小7愈嚟愈唔講邏輯
結果得返我荳同凱希嘅發言係聽得舒服

悶到兩倍速都覺得好耐

唔識開機當冇電冇電當壞咗

放射天團五堅情！娛百狼人殺 & 叮咚五堅情討論(229)

monb想開po

小7本身就係抿牌型
佢要練多啲啦...

Chimon想用邊張九晉置頂

阿九今日唱歌

youtube好似越來越多人屌孫生 丫頭
希望娛百見到

因為上局孫生丫頭雙狼，屠殺狼隊
今局孫生丫頭雙好人，一樣屠殺狼隊

俾09炸完個心荒到😿然後自責再喊埋

好想小7練番多啲
好耐冇見過警長局有勢均力敵嘅悍跳

我估要凱希vs 我荳
或者沁B vs 我荳
先比較有

09對荳

09 唔得啦 佢警長局唔阿熟

09只限真預囉咁
同埋娛百興狀態跳
凱希邏輯跳真預都成日跳輸

搵兩個信用破產嘅邏輯流
凱希 vs 鋒澤 對跳應該幾精彩

要跳輸澤仔有啲難

09悍跳係等俾人出發動技能
好少好落力悍跳

悍跳要提下偉晉
起爆個狀態 先聲奪人

凱希真預都成日俾人推出局
印象中佢試過真預跳輸丫頭悍跳

班人淨係睇狀態
邏輯係少數

睇番今場 小7真係應該要響09退水果時就要爆了

不過偉晉都開始冇咁高狀態
唔知佢悍跳有冇變化

係呀，佢自己都知跳得衰